[PS4] Monster Hunter World[234] 打完貝貝又棄坑？

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

中文砌裝link：

斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸石頭（有2，3舊係唔洗炸的，自己參考下圖，炸多會導致大舊衰停多幾次）
4. 1區 怪物鑽地後出口stand by，1人攻擊頭部，其他人優先爆前手，前胸，當怪物開始移動或出現第一次硬直搖動，就可以去2區 (可以係1區就用炸彈累計部位破壞傷害)
5. 2區 優先打頭，觸發角金掉落，怪物睡下，優先破壞剩餘的前胸，前手； 其他部位如後腳，尾部可自行決定破壞與否；觸發脫衣就可以去挖掉落物，換武或去3區
6. 可利用麻痹或落石觸發怪物硬直，攻擊頭部，尾部，各破壞一次，去定4區入口等怪物鳩叫
7. 落眠，4人落爆G(放角位)，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線
8. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
9. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續
10. 如跟足以上程序，完場絕對係17等

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

爆石圖片 自己對應顔色

速刷參考影片

暫時嘅集會所係

好彩樓主最後，出完post 先發覺我尾三

黎緊出炎皇

又唔知有幾多人雷

Mister Hunter World

放過我

準備騎住打

連續三場0貓到尾，開大絕前一刻整爆最就腳粒石全滅

我試過有場最後0石
有兩個人識提前走
最後死一，因為我跳到

如果發覺落左二 三舊 但係爛晒
即刻滅爆佢 爆之前搵人入營等
咁就算跳唔到都當贏

彈game咪1死

hehe

留一留名

Diu你又岩喎 仲可以斷線

騎住比炎王乾煎 geegee聲

想請教下受傷級隻野係一定要最後一張圖, 出完黃道落石先會死?

我已經第3次, 無石可避, 全部死哂任務失敗但討伐成功

我用蟲棍又奶又麻粉又騎, 我想過一場啫

係 佢無血就會出黃道 之後死
鎖曬血一定出 無石練ff跳

耐火三當炎王攬枕
獅子毛暖笠笠

屌我三場都係大絕前一個move出aoe爆石
掹線都掹唔切

有冇人可以幫新手過貝爺

你新手

成日3貓完場

真男人嚟講係

騎炎貓龍住，佢會飛到天咁高

thanks

其實有必要整到咁難咩,
真正定生死係最後一張圖,
但有奶有麻有騎都要打成20-25分鐘先入到最終圖,
真係訓練緊我忍耐力

可唔可以等一陣
返緊屋企

你team人一定冇重弩
有重弩既話10分鐘內過關唔係問題wor

我覺得而家街場都ok
睇hr入 200up以上個d成功率都幾高
無奶無tank都贏 大家都識玩

-2

係
打完成套貝貝好悶

玩鐵壁散彈重弩啦，吸仇恨企定定轟牛頭

想睇下點出

吓吓都拎把重弩出黎洗不如唔好打mh

固定團刷珠果陣真係冇咁多時間同佢慢慢磨, 2近戰1重弩1奶穩定10分鐘上下, 打到咁上下有時間玩其他野仲好

有冇興趣打埋其餘13款武器既ver出黎

講真其實唔難
就算未有鳩騎 有奶有坦 打得少心d 都可以過關
到最後果part有石之後最好滅爆逼佢快d黃道 咁就令佢拍爛d石機會細d

好撚陰公我係美國玩,
打左成晚, 亞洲仲係朝早search極都係啲幾十HR既人,
100HR以上都係大部分唔識打既西人,
好多都係大安旨意我丟哂閃光
咁我都有貓過既, 但好灰, 隊友成日瀕死我救返哂,
我瀕死就比隻撚屌combo,

頭先有兩場好順利, 但最後張圖無哂石真係想死

其實想輕鬆過關好簡單
就係高傷害

同場見到日文韓文名玩家安心d

你自己練跳 跟住一出黃道個陣抆網線就得

日都一時時
有d廢台仔改日文名
韓仔普遍唔錯

仲有位?

睇完2分57秒擴3條片都係冇人明呢個道理

ching識啲嘢

吓吓都定番打到機械人返工咁我寧願一班fd戇戇鳩鳩拎自己鍾意既武器出黎troll到輸

你覺得著裝衣跪低r2r2r2調合r2r2r2loop係開心打緊機咪得

呢度有高手帶唔使20分鐘，
不過要料講聲，否則當你真男人。

試下唔好標籤重弩 = 擴3

有

重弩一定等於效率，唔可以troll嘅

根據過往經驗，歷戰王只係啲招痛咗、密咗，
我諗只係同歷戰炎妃差唔多，
唔用邪教、轉身衣加弓都夠做啦

上面明明就係有人講緊要效率就換重弩

下下都拎把大劍出黎真3不如唔好打mh
下下都拎把太刀出黎見切不如唔好打mh
下下都拎把片手出黎拔刀飲水不如唔好打mh
下下都拎把雙刀出黎兵長斬不如唔好打mh
下下都拎把蟲棍出黎扮忙不如唔好打mh
下下都拎把鎚出黎風火輪不如唔好打mh
下下都拎把笛出黎吹兩吹行行企企不如唔好打mh
下下都拎把長槍出黎防反不如唔好打mh
下下都拎把銃槍出黎吉吉射吉吉射不如唔好打mh
下下都拎把盾斧出黎解佢老母不如唔好打mh
下下都拎把斬斧出黎中出不如唔好打mh
下下都拎把輕弩出黎射斬裂不如唔好打mh
下下都拎把弓出黎滑黎滑去不如唔好打mh

下下都拎其他武器出黎比較不如唔好打mh

你講到好似冇人本身鍾意渣重弩咁
得，公你贏字我輸

我知呢到有人玩重弩會射回復彈 呢d真玩家

最尾果下暈咗

冇奶真係唔掂

我中佢插叫打combo

靠大家閃同粉

其實控場好啲唔會無石呀嘛……
打呢隻怪最緊要既能力真係睇你點處理啲風同隕石，同埋預判幾時差唔多出黃道，開始圍繞住啲石繼續打……

隻牛咁大隻射狙擊龍彈好鬼爽

識玩一定係回復彈射龍

貝爺 : 得救了!

我試下奶
利申 好少玩

如果射埋鬼人彈、硬化彈會點？
人造極貝誕生了

嗱要效率用重弩唔係我提出先嘅，
我亦冇話冇人鐘意玩重弩，
不過網連攞得重弩既人裏面有幾多個係真心鐘意玩？ 尤其今代擴3裝衣連瞄都慳番
巴打真心鍾意重弩唔定番洗擴3都可以10分針就抵俾你贏啦

我幾鍾意用重弩射機關龍彈，成個RAMBO咁
擴3係打厭咗只想刷材料或者真係唔夠打先用。

玩撤甲流/散3/貫3 lor

中左粒功擊珠

我都鐘意玩機關龍彈
我係唔鐘意吓吓有問顯,個答案都總係重弩擴3洗過去姐

真男人應該用賊弩散3同貝仔對轟

10分針4人其實好易做到

10分針其實係講緊15分內 有人騎住 3個輸出 其實唔難

齊攻珠表示...

係喎 on9記錯左

上面係講10分鐘內5分針先岩

貝爺-1

full

D街場係咁派貓

好多人唔識計分針
因為初代mh冇完場時間
而左上角個鐘亦只會5分鐘記跳一次
所以唔跳=0分針=5分鐘內
5分針=10分鐘內
如此類推

正常打貝貝10分針的確唔難，正常野團都做到

me rest

想問龍騎士跳邊個位係無敵時間

OK

好似係你先入為主覺得重弩就係擴喎

一開始就一口否定晒重弩

一畀人質疑就改口話唔擴就得，跌咗落地都要楋返揸沙

哇，龍門任你擺喎，繼續公你贏字我輸

初代計法係0針=5分內 1針=10分內

10針係講緊50分內

老老柒柒，而家仲用乜鬼分針，又混亂，都有晒時間畀你睇

但而家就應該係我嗰種寫法
其實都係啲日本人先仲咁寫，我第一都唔知乜嚟
直接寫個時間得啦

棄咗一段時間 想問如果黃道嘅時候個場無曬石可以點做?

等死

用喼神避

有無團 可奶可輸出

參考下

lm

有人回咩打埋其餘武器ver出黎果陣我第二句已經補充講明"我"係唔鐘意吓吓都灑擴姐，你玩得開心咪得，咁都叫擺龍門

同一條友呢句講完下一句就叫人唔好標籤重弩=擴3, 我就分唔清係邊邊搬緊龍門啦

上面就係有人講同隊重弩可以10分內
你重弩唔灑擴10分內嘅咪你俾你贏囉，我冇所謂㗎

我就聽開0分5分10分針嘅，wiki都係咁寫

例えば5分針ならば5分00秒～9分59秒となるが、これは「10分未満にクリアできた」と言い換えてよい。

wtf

呢句同標籤重弩=擴3有咩關係? 起碼我係直接叫擴3做擴3喎 唔似你?
我有玩重弩 但淨係玩KO徹甲

同埋我上面果句想指既係 想過關唔駛搞咁多咩又奶又麻又騎 最後都係要睇輸出
搞咁多立雜野 反而拉低輸出 咪拖到4區啲石爆哂 手術成功病人死亡既場面囉
奶麻騎又係為左啲咩? 到頭來係為左輸出方便啲

唔該曬

你係咪覺得重弩得擴散一種彈?
知唔知重弩可以做控場?
知唔知射徹甲可以暈條龍?
知唔知射麻彈可以麻條龍?
知唔知射眠彈可以眠條龍?
知唔知控完條龍之後其他隊友可以係咁輸出?

好耐冇玩亦玩得唔叻既新手. 想請問今晚或聽晚會有巴絲打開團嗎.
見到FF 好有興趣睇睇見識下貝爺

晚晚都有團
到時放code招巴打就得

youtube應該好多片教點跳架啦
睇多啲練多啲就應對到 平時有時間可以搵左石頭避先跳
咁樣就算唔岩timing都唔會死 但跳得岩都會去到條龍個頭到

到時留曲就有專人帶打

哇你好叻啊咁你都知

咪話你唔打擴可以10分鐘內咪你叻你贏囉

句野回緊話10分內贏到果位暴乳巴反而冇乜野，其他人一聽到有人講話唔鐘意擴3就跳哂出黎起哂鋼

諗落玩ff跳唔用shortcut去option撳可能仲好
推杆有時會戇鳩鳩咁

吓 呢D嘢個個都知架喇 我知唔叻
我係以為你唔知姐
我見你好似唔係好識玩重弩啊嘛
上面見你話重弩淨係r2r2r2入彈r2r2r2啊嘛
咪同你講下重弩可以帶幾種彈 可以撳上下掣換彈囉

我尋日都有幾次shortcut唔work既情況
唔知係未個人未企所以跳唔到

但跳到插落貝貝頭上面個時真係好爽

其實有冇人確認到隻嘢弱點喺邊？真係得個頭同尾嗰少少？
因我見太刀ta撚都係斬佢前腳算，照計唔係弱點嚟

頭，前腳同尾
好似係

手算弱點 肉質黎講
頭都有分兩part 真係頭 同埋角

但圖鑑又唔撚寫前腳
冇橙字又確認唔到咁

講起分兩part呢個位真係好戇鳩鳩
即係用大劍太刀呢啲一嘢斬落去根本會斬到角，之後就彈刀

除左弱特以外咩會心都唔好出 去劈兩刀就一清二楚

講唔贏我就想轉移視線呀？

家下講緊你一開始就否定重弩

而家畀人質兩句又兜返轉頭話唔係擴就得呀

精神分裂呀你？

「吓吓都拎把重弩出黎洗不如唔好打

「巴打真心鍾意重弩唔定番洗擴3都可以10分針就抵俾你贏啦」

吓？我冇聽撚錯吓話？唔係叫人咪撚玩芒亨咩？

照你嗰句去諗唔係全部揸重弩都唔撚使玩咩？

係邊個先入為主覺得重弩=擴3，搞到畀人質兩句要搬返龍門去兜呀？

分清楚我屌緊你邊樣先啦，懵撚

呢個我睇過，但我想知佢弱點特效會點計啫

肉質>=50 即係弱點
屬性唔同計法

更正

咁如果我話屌你老母係咪真係屌緊你老母先
講誇張少少都唔撚得？

我第二次回覆咪已撚經補充話講緊擴散打法囉

而且依家重弩主流就係打擴3咁我標籤有乜問題？
定係洗唔洗已後講其他武器都要一開始講得清清楚楚用咩move?
太刀以後要叫"太刀見切兜割打法"，
太劍要講明蓄力定唔蓄力一刀定三刀，
片手要講明片手aaa回旋斬派定片aaa回旋斬後跳斬aaa派？
啊係喎你打擴3仲要講明有眠爆定冇眠爆派喎

仲有最後我講嘅

「吓吓都拎把重弩出黎洗(r2r2r2調合r2r2r2)不如唔好玩」

同

「巴打真心鍾意重弩唔定番洗擴3都可以10分針(鐘) 就抵俾你贏啦」

兩句冇衝突點解會係兜同搬龍門我真係諗到依家都唔撚明

有無巴打開團打貝貝。我做坦

物理肉質 45以上

啱啱冇晒石 4個跳起 無一個生還

究竟同ping有無關係，試過我視點同隊友3條友動畫同時起跳但係得host生還

重弩主流原來係擴散，我以為散彈先係

法官大人我冇補充

冇賊弩

想問宜家弓嘅主流派別係咩
雷，水，火定龍

爆破

雙刀玩第二階段好好玩

多數每屬性整一把

唔係好明你問咩

火龍2件屬性弓係弓手主流,
每個屬都整返把

火: 蠻顎
水:鎧羅
雷:鎧羅
冰:風漂
龍: 龍骨/恐暴

ping咩野，係唔識跳就唔識跳

Ping唔太關事
係你跳既時機同埋你同粒石既距離呢到兩個變數

巴哈有人test過 可以睇下

真心

下次爛飛好似有新武刷

睇到名先知

唔知係咪做咗潮州佬， 啱啱實測發現， 招黃道殆石如果搵唔切石避，原來就咁過區都可以避得到，唔一定要返營區

同距離有關架

尋晚打野團，遇到一個玩家，可以騎住貝爺一直都唔落黎，結果輕鬆過關，果招究竟係咪bug黎？

騎住之後撳實r2唔攻擊就永遠唔洗落嚟 有廣域嘅 得閒幫佢補吓氣就ok

佢似補返啲上一轉得廢武嘅武器
好似每種多一把

我見過騎咗2分鐘 以為係bug

似乎會fix呢啲位

又黎歷古4格任 有冇人岩

食埋個M記join
有冇曲

現家開驚 等等放上黎

7 zwta 678 pxp 3

-2 45分開波

-1 歡迎加入 我地打住先

毒

其實個黃石唔係全地圖

咁快完咗？

斷左線

咁我捉住仙人掌先

係邊捉

沙漠map，6區，喺個camp爬上去就係
同黑白雞一樣咗難遇

15區樓上都有

差仙人掌花，打騷鳥醒起要捉個時已經走甩咗

但個camp又有事
如果過隔離區就冇都幾唔合理
喺邊位打就唔使死

我都想知有冇人可以第一次就捉到花
利申，第一次已捉到大細

@南爪

有人要打貝貝就留曲 我打住街場先

打打打：）

我覺得冇咁難，荒地地圖最高位捉到花
呢個位幾乎每次必出，我諗佢隨機3款
都係出入5次以內就搞掂
當年黑白雞實唔止

仲有8區係固定點，有cooldown time

山頂個鳥巢位會有花?!

係，我之前呢度都貼過

晚抖

我
但係係用咗s/l大法

唔關事，我早上捉，我諗鳩嚟就ok

巴哈仔又話晚抖 屌

即刻去睇睇先

真男人？

無乜所謂 想點玩都得 睇你

搵返張圖

仲有冇位

43wQ cPvY ZCPc

有冇真男人場

即刻見到隻了但唔係花黎

你下次去下第二個遠d的camp試下

呢度我見幼小仙人掌多
我出出入入5次左右就見到花，低機率完全冇咁

咁晏D先打歷古

我中左個低機率了

一陣就去爬山

玩脫佐

咁突然王道

打得幾快下 3蟲棍

成個??? 都捉緊仙人掌

必輸狀態我就唔真男人了 費事雷你地：（sor

13分幾, 我最快紀錄
不過...

我仲開佐券哈哈

頭先2次試做真男人都成功

真男人唔講雷唔雷 比心機跳

屌 比貓貓拳收皮

立flag

見過人俾3下貓貓拳送走

貝爺求帶
4Fz4jXuEMhBk

炎王y
頭 看破2 LV2洞*2
身 力解2 弱特1 LV2洞*1
手 看破3 LV3洞*1
腰 力解3 LV1洞*2
腳 看破2 LV3洞*1 LV1洞*1
全套 看破7 力解5 弱特1

鋼龍y
頭 匠2 LV2洞*1
身 冰屬3 回距1 LV1洞*3
手 集中2 LV1洞*3
腰 匠2 LV1洞*2
腳 回性2 LV3洞*1
全套 匠4 冰屬3 集中2 回距1 回性2

就咁睇炎王D裝可以同龍騎混 不過無得CROSS達人藝
鋼龍D技就本身配搭雞雞地 但件甲睇黎可以混D冰屬裝用? 件手都唔錯

我玩奶好了

認真騎返場先 呢兩場係咁oooo

騎得好過癮

我入街場玩一場，你慢慢等

屌 飛緊先黎黃道

唔做真男人了

其實我出字 就差唔多出 就要準備

好

打埋呢轉番去耕田先

屌！ 估唔到打街場都有過嘅一日， 終於唔使再見到隻清倉怪魔

呢兩套裝同奇撚屍套比都廢唔少

睇錯石頭落位

你個timing 早得制，慢多半秒應該成功

一驚就禁快左

缺1 貝爺隨意打 想跳，想石都得

點先知係俾人KICK 定係斷線

曲

撈埋一齊係石後面跳

好期待滅盡歷戰王 套裝應該好撚勁

3次都快左

你差少少

歷古4格 -3
73m G4Y pD7 dbj

中bug

我都中左bug, 冇仙人掌花bug

我想入

仲有10分鐘先返到屋企

仲未有人 等埋你 慢慢

有冇貝團?
坦補都得

多謝

得番炎紀同炎王

都好呀 我嚴重缺珠

上個post討論過，可能高度水平低過落石區就無事。

真男人

岩先個位有巴打打緊的 sor

打醒左3次 笑死

入左啦

現家開場

另外係營地同eyeball對話都會無事

1100 開波

今場個消耗大到...場1都食佐我就來10支

我瘋狂中招

有無貝貝場

1區先落石位

刷到靚珠

-2 歡迎加入 打石打珠

係-1

得番3場炎妃 6場炎王

夠啦

九場夠我刷靚珠

我差匠珠同炮術 匠1粒都冇 其他齊晒

多謝你地幫我清

貝貝出啲珠好靚，但講效益係咪刷歷古好啲？

43wQ cPvY ZCPc
貝貝-1

個風位其實係輸出位，唔洗太早閃
我突登放耐少少

你地你邊區刷緊？
我跟隊ok？

準備頂我位 我打埋呢場weak

？？？ ar
我依邊full ar
你睇下南爪，sunny 個邊缺唔缺

咁睇黎我入左分流
求加

有呀

等我呀

自
入到了，等你地完場

開左

有無ff團，想練下手感

轉身衣裝擋唔擋到招大

打左10幾粒英雄石 全部係柄

一堆廢石

完左 交棒

7粒風化 7粒rare 6

感謝carry weak了

thx

有冇大佬可以分享下炮術重弩配裝？
想玩徹甲榴甲炸暈隻怪

我到宜家1粒超心都冇

貝貝 -1

由1區騎到去4區真係有d難度

有無貝貝

撒粉撒到冇晒 你地班人

比佢連打3野

唔識打呢個版本既炎妃

有無巴打可以分享下炎妃冥燈操蟲棍配裝 我得好少珠

打貝貝係咪用恐暴笛最好？

自己用開呢套 拎熔山

曲？
行咗好多轉都見唔到仙人掌花

黎巴仲打唔打呢~

43wQ cPvY ZCPc
赤武 個隊

4條尾

想要增彈珠

直接用貝貝套

下場又缺1 大概10mins 後

唔洗塞爆破？

蟲棍一定要強化持續（昂揚珠），炎妃冥燈可以慳返匠，
所以配裝好彈性，真係睇你想要咩技。
簡單啲貝貝4件加一件有想要技能嘅PART已經有好強嘅進攻能力，
或者貝貝2件加另外三件同款谷系列技。

3條加粒玉

匠護石都可以蚊走埋？

清哂?

吸蟲技巧好既話我覺得唔用昂揚都無所謂

我覺得唔要都OK，白斬長而且有業物，
降到藍斬得嚟，隻怪都差唔多轉場，
或者掉個閃光趁機磨一次。

睇番張圖先發現冇po到啲技出黎
整備 Lv1 迴避距離UP Lv2 防禦性能 Lv3 防禦強化 Lv1 回復速度 Lv3 攻擊 Lv7 KO術 Lv3 無傷 Lv3 砲術 Lv3 超回復力

叫完即爆

sorry look左入去

屌佢老味今晚係咁斷線

屍套裝同好者，但SET裝我配長槍／銃槍

貝爺場-1 ff跳，石頭背後的女人都得

最後一場 ?

蟲棍直接用貝貝嗰把啦，勁咁多，依家暫時嚟講貝貝成套係蟲棍最好配搭，唔洗理咩2件，一定係4+1or全5件，昂揚就睇你自己，懶就上3lv

yes

熟手5件貝貝都無妨，匠護石+一粒匠珠啱啱出白斬，
新手我會建議換死神腳B，送匠2、多兩個1洞放體力珠亦安心啲。

開左4格鋼龍

唯一一個4格歷古

個日本仔

明知街場雷都唔用回家彈

最尾個下搵唔到石，又做唔到真男人

sorli lo 下次見到我記得用

辛苦各位隊友

辛苦了 下次一齊真男人！

得我同你真女人飛走左

預佐佢貓多次

繼續呢場既打法 遲早破產，平均一區15大支水

我好難過

係我做嘅，吹咩

閃得4次好難打

打到燥 埋唔到身 成場風 屌你仲要岩岩走左隻小強入黎 去左打小強

唔怪得停左喺度

已俾我用拖鞋車死

慢佐屌

Soli

聽日多d人先再打啦，我訓啦

我係營地禱告緊

係咪冇咗冷飲冇咗遮光個下動作？

有無奶 玩佐成晚 想轉下

我換番速納裝補水

事實證明我無做奶媽既天份

你做番dps啦
我用笛都冇輸出架

辛苦曬 今晚一齊玩既巴打

之前我打都係你做奶媽carry我

奶媽真係好難玩
又做唔到好似senya巴一樣一邊打一邊回仲要一邊騎
純奶隔岸觀火又勁悶

果次見佢跳得咁輕鬆 然後試玩左一兩場 覺得好痛苦
究竟點做到

連登第一奶

天溢大哥有冇裝抄？

頂 點解我出咗4次沙漠都見唔到 大仙人掌同花仙人掌 細都冇

留名 歷戰王炎王 同 極貝貝

係咪星期五？

想問下有D 弓既瓶位係紅色係咪有咩特別意思

應該係你個枝弓用唔到個種屬性既瓶

THX 巴打

btw如果你想裝返某種屬性既樽落弓就插返對應既珠，例如毒瓶珠
但好似比較少人用呢d

痺瓶眠瓶 玩控場應該都會插？

係會，但係啲人唔會寧願放其他珠落去咩？
成日硬係覺得用弓黎控場好似好弱咁

我都覺 要不斷返營補瓶

打炎王龍拎裝算, 隻貝貝, 普通個隻都打左幾日, 得幾場無人死

有冇人知成個ff活動去到幾耐?

目前ff依個任就永久存在喺自由任到，之後24號隻極貝就應該放2個星期

擺得做自由任就冇時限既
幾時都打得 最多好似熔山冥燈咁

眠都可以放炸彈，麻一場得幾次得果一陣，我覺得用返屬攻擊輸出d會好d

我用開通常都係保命重視，
即回復速度、超回復力，你啱唔啱先？

龍骨弓應該係對貝爺最好用既弓黎架啦
天生帶麻眠瓶
雖然瞄頭射傷害唔及鎧羅水 但勝在可以打兩隻前手
始終貝爺追頭打都唔易同危險

想用盡啲狀態瓶可以每次都草滿氣再剛射
一射射6支 用哂20支瓶至少控兩次我諗

炎妃冥燈個把再配貝貝裝點睇

條白斬會keep到天荒地老
但其他棍藍斬數字會仲好睇過咁樣砌

話說尋日試過屬會+飛燕會心
蟲棍空戰既攻擊力係追到弓剛射
但係個斬味完全頂唔住 ooo就差唔多要磨

剛刃

屬會好似效益唔大
4件裝會心斬味好過啦

咁炎妃個把配咩好

炎妃把野無屬攻 打空戰加乘會無左
最好都係貝貝武藍斬夠做啦

恐刀咪可以食晒2招套裝技
而且匠2已經夠打到過場

會心好似唔係好夠

攻擊 5%
客制 10%
精抖 30%
看破 30%
弱特 50%

啱啱好125％

呢套裝不得了

來源：

又好似唔錯

白斬太短斬幾下就冇，如果係咁不如唔出匠好過

steam 版個預購特典有冇用

現凡預購可獲得以下特別內容:防具「原型系列」 防具「原型系列」套裝是系列支持者必須擁有的懷舊物!這個完整的防具套裝（包括頭、胸、手臂、腰和腿）具有足夠的防禦能力助玩家通過早期的任務，而且備有大量有助於收集的技能。護石「順風護石」 順風護石可提昇攻擊力，同時減低傷害。護石會在你的左臂發出光環，增添一點視覺上的魅力。

操蟲玩地戰先高傷
空戰

貝棍匠4就出白斬，所以我會將一粒匠珠轉剛刃，
不過我無蒼星A所以砌唔到。

同主機版出個陣D野一樣

其實得個順風護石初期有用

等炎王再配好過出到達人加火龍套

呢舊唔係長期放道具袋果4件其中一件？

初期用但之後賣唔走

下個post名洗唔洗加埋pc

呢到有幾多人會買埋pc

想白金兩次既癡線佬

古龍同黑角 你刷埋我嗰份

PC 有mod 不了

Solo黎講 而家唔係差太遠 飛燕個bug fix左 再加埋飛燕會心 其實唔係咁差
但睇好怪打 eg 火龍 娜娜成大對翼比你飛呢種

已經諗定新裝了，
火龍魂頭盔B
火龍鎧甲β
其餘三PART就帝王Y，
咁就有屬性會心、達人藝、看破5、力解3、弱特2、超心1做底，
再搵珠谷盡啲技，好適合玩雙刀

到時應該外掛滿天飛

爛輝龍1區甩角敗走

有無巴打依家一齊打貝仔？
唔洗識跳，最少知要落石丟閃，
我可以奶，騎同丟哂閃光

青瓜係咪唔會出弩粒石
打左好多場都冇

太刀而家最勁係咪juno頭B+4件貝貝？
插埋3粒痛擊+1粒渾身

雙天嘅話唔係

雙天係點
我雙天照用呢套幾好喎

雙天ta用唔著咁高看破同達人藝
配返無傷剛刃仲好

琴晚仲諗緊爛輝點斷線
原來唔駛

我有插無擊同剛刃豬

你達人藝仲剛刃?...

好難打
呢2日打3次都輸
幾個月無玩有FRD 聊又打番, 最後一次無哂石, 3個9跳 一齊死, 好搞笑
呢排要練番下

有冇人要打寶珠
我開場
全部4 粒

凸左個位咪插粒 多個保障冇死既

hr 都係50以上

暴恐刀最痛

柒，不了

大量5格 4格 歷戰
有冇人想刷珠？

我

全部要捉

凸左個位咪姐係未用得盡套裝

插無傷好過啦

垃圾嚟，順風護石或者叫做早期有少少用

到咗
w
字頭

Anyone???

hr 唔夠30以上個啲刷嚟冇用

巴打敢唔敢打
炎妃 5格 15分鐘
1貓？

有插

巴打仲有位？可join?

Come

邊有咁多兩腳窿啊

雙天都自帶兩腳窿

打炎妃咪用閃啦
浪費時間
眠爆一波搞掂啦

好有用
以收藏的角度睇

做乜唔返回營地

植生呀

仲係下位嘅時候好難先整齊4寶，有紀念價值

初期用咗幾場轉用女骨裝就放低

唔打住
Thanks

我開場
刷珠可以繼續

輝爛，角 斧
勁過惡靈wor

我最近先玩返 打都未打過爛輝

遲下再出

歷戰歷古-2

又打到4區先連貓3次 屌

-1

其實4寶係加乜加幾多？

做真女人

我唔開啦
冇貨

我可以開

okay

係打死 唔係炸死：（

Sor頭先去左開門
我食野先

終於有數據睇下應該點砌

結論係，地戰蟲棍強無敵

唔係打貝貝嘅話，基本上一開始騎到一次就可以唔洗再跳

地戰棍要點砌?未玩過棍

抄太刀個套

呢個POST有

有冇人可以幫手打鬥技蒼火龍 ?

係

無屬棍就同太刀一樣 都係弱特 精神 超會 匠個d
想玩屬棍就要火龍2件

屬棍有無得參考下

幾時有爛輝打

已經唔想玩了。。。。。
琴日問朋友,打乜,個個都唔知打乜

其實魔獸街埸係咪有咩公式打法
想拎長槍做坦發現係咁閃拉唔到仇恨
定係其實真係唔洗拉

唔洗拉
街場純輸出

講真，認真刷白金都係刷左1個禮拜就齊

依隻game既白金個難度唔算太難

有無咩穩D既武器推介下
我打左兩三個鐘無一埸過到

死人係無輸出的

王 統
穩定到你可以訓著

有無歷古團

聽日又有新野打

咩新野

歷戰王炎王

大劍團

歷戰王炎王有冇得閃佢落黎

應該有
不過可能個閃光耐性高咗

我估應該buff咗啲火
一行堆去就燒撚到仆街

有得跳仲使乜閃

啱！
呢位ching sick d ball
真男人！

啱!
0傷過歷戰
對王0傷害

冇晒人打貝貝

貝貝打到悶 等極貝貝 睇下有幾極

我想打 應該話我仲未過到

仲有無長槍撚？

貝貝 欠奶媽 or 虫佬 有坦有大劍

未過到+1

開團?

開啦, 志在玩下棍

有code?

等你地 我可以做控

你地開
我11點先得閒

貝貝會唔會出攻豬 我唔要r8

我要4粒攻珠

開左又冇人

會!

會

我40分開機

真的嗎

有5粒唔知有咩用

有冇真男人團

黎緊

-1 貝

推

今次唔計

1人包辦

我佛慈悲 比次機會

喺度搵三個識打嘅隊友先係最穩

屌我呀哥要用 下次再玩

long time no see 返屋企了

仲有冇人玩

黎

仲有無巴打一齊打貝仔？
唔洗識跳，最少知要點打，
我可奶，騎，丟哂閃光

等聽日炎王龍

如果我既真男人夠純熟

玩：）

here, 街場打咗四晚都未贏到

code?

幾點開始炎王龍活動

好，等我一陣 2315開

騎 奶 舐 啜

你開啦：）我地打住先

OK, 依家開

3RmZXjQhrYkX

我入左黎

頭先見你無應去佐上面個code幫另外位巴打過特殊

啱啱癰巴打過左貝貝了

好滾動 終於贏左

仲有無位

屌你同返巴打黎打1q ko

終於贏咗

最尾我發緊夢隻蟲打醒左佢sor

我收檔先，唔該哂各位巴打

唔該 巴打 第一次過到

仲未過到
又係最後果區無哂石

我都訓先,多謝大家幫忙

有冇貝貝團

騎乘流輕鬆到

特別任 -2

code

3RmZXjQhrYkX

想幫個fd過特別任，ching!

想問，點先跳得準，我係石後面 practice，但原地落，係咪fail?
如果係，幾時先啱？我望住舊石跌落嚟前跳

原地落fail
成功會喺貝貝龍個頭打3下攻擊

last then weak

用多d閃光彈啦

次次都有閃架我...

做乜抛棄我

更新係聽日8點定10點？

棄驚一排，而家最強係咪都仲係金慘爪？

btw，恐暴龍不了，太樣衰

BTW 鴨巴打RIP

最強係恐暴喎
金慘爪要配達人藝同匠上白，啲珠位有啲緊
不過等聽日開埋炎王Y可以再砌下裝

weak了，謝謝淫ching幫忙！

屌佢淨係po晒我貓嗰啲

去到後尾好似開始見d手足寧願砌剛刃+速磨lv2然後棄達人藝

我反而唔鐘意剛刃，打得順會跌番落綠斬
達人藝keep住白個feel開心啲

但如果砌恐暴槍，達人藝無乜用

等埋聽日睇下得唔得，唔配超會心或者可以

家陣新龍防裝比啲新意得唔得
青瓜爛閪冇技 娜娜抄火龍 貝爺抄炎王

留名，刷屍套一流

覺得某程度上同個今代個技能系統有關
簡單左 但相對可能性反而少左 變化就少左

幾正咁

有無人起左身準備

美國巴打搖撚準備

有無人打？

口乜巴求invite me

美國jj
岩岩返到屋企
有冇人想打？

9點打？

加埋

Dlgh 招大快左開？

我ok了, 想打既巴打請入黎

打埋先出門口

留名睇第一手消息

個下地爆天星會唔會出得太快

以前可以收刀再閃
而家要收定先

打左場贏左 有個奶媽好打好多

外觀要紅魂石2粒
我得1

仲要而家無得打 真係低能
利申整左

咁快2張

單挑求效率 團戰求開心

睇返時間表呢個月都無

冇咩？

無但丁活動

仆街 早知嗰陣打多一兩粒返嚟

留左4粒整但丁裝唔記得整 岩岩好可以用

早幾日拎左粒去整武器

隻野啲異常耐好似高左

有咩打有咩整？

真正打得快就會明剛刃冇乜用
除非你剛刃係磨一次刀之後唔轉場打死嘅程度啦
不過既然我唔用剛刃都可以唔轉場打死
咁我就寧可唔要，因為出場前要磨刀，唔用魚又拖慢咗個時間

炎王一如既往都係易打
噴射火炎 同佢招大技 差唔多傷
一Hi 中就死咗
佢啲粉塵投距離近咗
單人打應該易啲

同場仲有剛龍王
見佢頭像有橙色

客串

好在當年有打剩

巴打們我last一場，
贏輸我都收檔

打埋會唔會有特別嘢出

好彩嗰時我用Red 任嚟打素材
有多五粒

你一分鐘內殺到佢

好在嗰陣幫fd打，唔係打完都唔會接觸呢啲任咁

完場先出？

唔係
佢同炎王打完就飛走

點解我片手好似好難打暈佢咁
已經係咁O

有冇人可以po下炎王gamma係咩技呀
扮工冇得打 想知

炎王整頭手腳
輕鬆看破7 同達人藝
龍騎士

炎王Y裝有咩技？

用返水弓單挑算

跳起用盾擊仲好

看破 力解 達人藝

火龍身 蒼星腰 屬性雙刀出頭天？

啲技大部份一樣
出技我唔覺佢快咗
多咗幾招近距離塵爆
同高傷咗

冰爆又可以再執過

不過無蒼星呀屌你老母

冇蒼星

啲洞點

Me too

其實我係想睇套裝

自膠

炎王y
頭 看破2 LV2洞*2
身 力解2 弱特1 LV2洞*1
手 看破3 LV3洞*1
腰 力解3 LV1洞*2
腳 看破2 LV3洞*1 LV1洞*1
全套 看破7 力解5 弱特1

鋼龍y
頭 匠2 LV2洞*1
身 冰屬3 回距1 LV2洞*1
手 集中2 LV1洞*3
腰 匠2 LV1洞*2
腳 回性2 LV3洞*1
全套 匠4 冰屬3 集中2 回距1 回性2

條鋼龍腰我等咗好耐
就係要咁

有冇人一齊打炎王

有無巴打一齊打 d街場人真係麻麻地 閒閒地包3貓

自己打
十五分鐘

巴打一齊打？6JWj2ETWGpwd
招人打王炎

打麻片support,
廣5 狂食怪力忍耐種強走
快吃3
耳塞
體力3

街場最近磅都只係去到第3區
就貓哂(隊友) ，有無咩提議

如果玩輕弩 有邊把可以麻眠暈到兩次
利申得支慘爪輕弩

我反而諗緊蠻顎有冇可能追到雙天
炎王頭手腳炎龍身腰食晒屬會buff同達人藝
當大家面版攻擊一樣
比較既就係白斬定係510火屬+火龍奧秘

仲有無人打？ 想打多3場畢業轉game

1鎚3弓直接打到隻炎貓起唔到身

how

我估係曲射+麻騎鎚

我啱啱個場隻炎王龍俾鋼龍打死咗

???-1

hi

到咗

入到隊

無限曲射扑頭

屌 邊撚個喺入面開怪啊 第一次打呀

咁樣出d裝法 好快青瓜武器就會逆天
到時冇人記得當初嘅無擊係幾咁勁

我見佢開左怪先入去打

第二次打
但我0死喎

擺明唔想咁多人玩無擊
想平衡返

巴打 有奶媽都要自己補架

炎王笛完封佢易暈+粉塵既問題

好雷喎紅色

對唔住囉

我啲青菇 峰蜜 藥草全部用哂都未打完

繼續

999老屎忽又笑人

等佢飛出嚟先開！

ok
係咪等鋼龍打佢

我都係拎返把麻片打

你地全部唔識閃or 飛撲

隻撚屌一黎就combo我痴線

我喺半空轉緊嗰陣爆

收唔切武

弓手唔幫手用閃光

不過佢爆快咗少少

弓手收武唔係你想像中咁快

話時話 南爪偷偷埋埋咁多冷飲都冇錢買大爆g？

其實係
個動畫俾咗我錯覺

你想放爆g?

萌新諗住買pc版入坑
想問keyboard會唔會難玩過手制好多？
費事專登去買個xbox手製

收工 出門口

其實佢係唔會主動打你哋
可以放爆g 先打

完左輸左其實唔洗解散

打極都係6分幾1貓 打齊券就唔打了

打完嘅人有無感想分享？

同歷戰差唔多

屋企有隻傻豬等緊我

有無巴打打炎王？打完我開歷古刷珠

搵到段SOLO炎王王，好似真係無乜特別

好似順手打埋鋼龍王？

c兄我唔玩住食野先

點解南爪有下超新星無事？

都冇票 打嚟做乜

隊友無防強 頭很痛。

因為冇起身

有3粒體力珠

我奶得好辛苦

你哋引去窄位打
立即兩貓

唔好開波浪費閃光彈閃佢落黎同防佢過區
留黎超新星同返去訓教用

我未試過有一場會用哂閃
上場真係正

見到有奶我即刻瘋狂貪刀

見到D輕弩雙刀太刀就知機率減半
最緊要係無紅石出唔到外觀

呢隻嘢啲招轉身衣避得晒，
雙刀、太刀唔會有問題吧

走哂寶 套但丁連埋假髮都可以轉色

Sor9

？

真係好雷

條鋼龍乜料…

屌 成場笑撚到我仆街

南爪行行下比人空氣砲噴撚死

唔爭地盤就唔識走

閃唔落
唔知係客串係咁定到時打個時係咁

係，個風仲要唔知係邊吹過嚟

諗返都覺好笑 明明唔係果區都無啡啦啦食風

炎王王好簡單
睇番轉頭屍套王真係buff得好好

好難打 又易暈 又走得快 技又痛

有無試過鋼龍可唔可以眠佐來鳩

爭緊地盤應該狀態無效

重弩大劍擋唔擋到超新星

有轉生衣果陣咪係囉 CD緊果陣就

擋到 睇你防幾扣幾血

防460鐵壁lv5強壁

唔扣血咁制啦 應該

你地暈左我打醒你地 我暈就無人幫我

我打唔切
出劍太慢

打埋鋼龍會唔會有票券？

我防三防強都夠用 防五應該唔會退後

追去打條撚樣先得唔得

無知一問

攻擊力技能會唔會加屬性傷？

定淨係加物傷

無擊都仲係好勁

咁呢隻睇嚟同雷馬王差唔多，打法冇大變
之前屍套王真係爭好遠

打貝貝吸仇恨專用裝，用返佢打炎王

啲人慣性解散，就算街場打贏擺明要繼續洗都咁

太刀已經係青瓜世界

成日街場拍到啲夾得黎既人一解散就撞唔返 結果之後就冇贏過 慘情

點會
都係嗰句，恐刀本身長白但低會心，你降白斬谷返會心加加埋埋其實同天刀差唔多
即係有ff達人藝裝之後其實兩把嘢都一齊勁咗，根本冇乜分別

垃圾系統設+垃圾玩家
玩咗咁耐都唔識做

的確一齊勁左 但以前係雙天勁d 但我而家用恐會打得快過雙天

今朝同三個街人刷得好開心 場場13分鐘左右就完場 刷左4 5場唔小心退出左

食飯先，返嚟再玩。

想打鋼龍王有方法
隻鋼龍黎既前一刻騎上去
可以cut左爭地盤

你唔用植生姐
人哋要 keep 住加肥料你唔知

4場先加一次 每次軟土就keep晒4隻肥

啱啱好第4場

我差一場畢業
睇下夠唔夠人
唔夠我就抖抖

即係其他效果都okay

屌有條友次次爭地盤就閃光彈
隻鋼龍喺都唔走
一次過打兩隻

code：）？

？？？

不過同場打好辛苦 禁住自己唔用得閃光 無quota

有奶媽接力又可以瘋狂鳩打

Full左
下場你fill

其實巴哈有人計過恐暴高傷啲

求帶 想贏多一場咁多

solo多場等你地

咁啱3個都要加肥料

次次入場另外3個都啱啱好第4場加肥料

冇一場係0 死

成日比片手搶騎

或者唔想同你打

dante 外觀出左未? 點拎?

佢係咁死
一場一次

邊個咁鳩屎隻野未飛起就閃仲要搞到我食超新星無得避

炎票紅石各2

無我奶大家可能死仲快

炎渣王 缺1 有無人來：）

打一場就踢出？？？集會區

我連閃光彈都冇帶出街

我諗個差別係你打得鳩少少都抵消咗嗰隻

我
但係我單挑過一次
閃佢兩次係會開大技

你似斷線-__-?

我跟住呢套去改
將耐瘴換左耐爆
用金泥魚雙刀，火屬換水屬

打歷戰王炎王有冇得諗

串親你？下下jer住晒
你要對號入座我真係幫唔撚到你，或者你暗底都覺得自己就係嗰啲垃圾玩家

咁我試下再入先

比人踢

砌完裝等配裝器UPDATE先

清睇得透

正常玩又點會唔種嘢，但未急到去場場都返去收集咁解啫
有時打到興起大家都夾得好好嘅，種嘢呢啲都要擺埋一邊啦
但眼見事實上街場又有幾多人識做
有時見到隊長留任另外兩件唔留，又搞到我都唔想留

講事實都話jer

講明先，我都覺得個系統設計成咁都有責任
根本要畀人返camp做到晒種嘢

有得打炎王未?

事實就係有垃圾一場完咗就走
我係幾肯定佢哋之後都係繼續search sos
直頭下一場就撞返啲熟口熟面嘅名都見過

最憎係無得係集會所種野要出去種
成個集會所除左爛輝無人會用

係，最初直頭連完場跳返去集會所粒掣都冇
而且佢又冇咗集會所任務，變咗今集垃會所=垃圾

裝都做完喇

其實識玩一個人打最快
除咗貝貝同輝爛

你班人真係... 粉塵又唔帶 隊友暈又唔理
姐夫巴重要係個迫過西口既地方玩轉轉錘

5格 4格 刷珠
vLJd2tMzEm

係
窄口位打俾人爆到全滅都得

我做奶媽有幫人解暈係咁奶 點知自己比人暈就無人救

如果要玩轉轉 可以著挑逗衫 引番佢出去
戈個斜坡真係難打到

Or 炎王 有奶媽

迫過西口

等睇弓裝3分內

想問下唔夠紅魂石係唔係要等DMC再任再開

滿左未

Mo人

而家入

原來已經有4:12

佢仲要無衣裝無用貓

主要都看准度
打面好快倒
我自己而加最快都係7分幾

呢隻嘢厚血咗幾多

1個人坦炎王，3個人殺咗隻鋼龍有冇得諗？

殺咗有票？

我估冇

巴哈仔: 炎王龍：上位、歷戰(A、B套裝)(8000(團戰為17600~19600左右))／歷戰王(R套裝)(17283左右(團戰為38023~40023左右))

好心佢開埋DMC個任啦

簡單d來講 以前團戰變而加單人

多成倍，又係耐力大考驗多過本身隻嘢有唔同 (除屍套王)

你地玩弓瞄準係用模式？個個都瞄得好快
我成日一滑步就瞄到鬼五馬六

應該都冇，打嚟開心吓
但隻鋼龍王閃完唔倒地，原先諗個套笛裝應該用唔著

食飽，有冇團？

有冇人可以陪我刷多兩張炎王票？
Tsjk7T4wMEv

正常應該唔用r3 鎖？

到我食，你代

我見同你地打，你地滑步後都可以瞄得好快咁射頭
但我成日一滑完就要瞄一陣先得

可能我仲未脫離到舊版弓箭個打法，覺得滑步弓好難用

你唔好鎖死鏡頭自動轉魔物就得
較手動 有需要轉鏡時先禁個L1制

紅魂石點拎有無人知?

打旦丁任

滑步弓你唔推R3個射點應該係固定架

係咪要等佢再出個任?

大家應該都係一滑 鏡頭就要準備移動番咁上下距離?

但隻怪會郁，唔推R3 好難下下中弱點
呢個就係我一直都未摸清個位

係 但睇時間表 至少到月尾前都唔會出番
唔知個腦諗咩

即係其實滑步嗰下
R3 要手動推返差唔多反方向距離？

冚家剷嚟齊pc 有無巴打啱啱入手pc?

你有冇鎖怪？咩鎖定mode

或者隻怪down左就推都唔駛推 滑步完準星唔會郁
但我慣左係咪都推 個視角好唔慣 反正推得多就慣個距離

連續瞓低

無用R3 lock
鎖定都好似無特別set，用返晒佢原本個設定

基本上隻怪定點放緊技比你輸出果陣
成個動作大部分人都係R2/O+滑步+O
滑步後O係會瞄返你滑步前瞄緊個位 所以鏡頭係唔洗郁
但當隻怪郁左既時候 應該就要停一停推返個右類比轉個靚角度返個前置R2/O

呢個應該就係一個典型弓既輸出節奏
至於點樣可以準D就睇你個類比點推

試下set左目標 d龍走位呀盛果陣 L1會將隻龍個位轉返去你個moon中間 再滑步 推R3應該會易d操控

更新恐暴龍之前就無玩 最近玩返全部裝都跟唔上
玩開弓 大劍 雙刀
無爛輝龍同噴射大劍依加超低攻 貝貝都唔夠膽入去試打

再滑步 L2瞄 輕推R3應該會易d操控

又話團戰會係2.6血嘅，
咁計係2.2~2.45左右喎

有冇巴打一齊打歷戰王炎王

心水清，事實的確係2.2倍血左右。

青瓜之後最勁嘅裝其實係轉身衣裝
着咗件衫拎住把垃圾都有90秒免費輸出

巴打唔識跳小太陽？

有無貝貝團

新炎王打完有咩送？

代表佢想你唔好唔記得隻game, 唔好棄game

有 已經專登解左
但想追返啲武器 所有活動過哂期 唔知用咩武器好

雙刀太刀無咩變 都係個幾把
弓要追爛閪 雷弓同水弓

直接上貝貝裝就得，之間嗰啲可以唔使理

其實依家主流既係得爛輝武 噴射大劍要追
其他主流可以隨時整既係恐暴炎妃同埋D舊武

裝要追既就係爛輝 歷戰王 但丁腳 蒼星腰/腳
炎妃裝就隨時整都得

double kill

滿血秒兩個?....

玩到好灰，新手打到有d 樽頸

Main 太刀， 但係歷古solo 都仲未過到

一早有人驗證咗係2.2
2.6係beta版數值嚟

玩長槍

點困難法？ 見切唔到？

升晒最高防著不動衣+轉身衣
solo拎把太刀去鳩斬唔算難，基本上連見切都唔使用

炎王龍尾巴新野來？成個倉庫得1條

好少斷尾姐

幫我斷

每個個體血量不同大概分5級。如果只拎最低血的個體作比教,最高血團的個體戰後的個體會差2.6倍，所以個別去睇只是差2.2倍。

on未

有冇炎王團？

射手著耐熱中果招都係150血照貓

有 曲？

同埋岩岩3個弓 拎岩賊笛基本上得個防大食到
(妃)滅盡笛會係最好

到了

開咗

炎王gamma套達人藝金慘瓜我配嚟仲差過龍騎達人藝

其實笛個會心buff有幾多？

貝貝？

你好似開錯佐貝貝

唔怪得冇人入

今場等我長槍斷佢老尾

吹一次10 重奏埋20
會心對弓黎講就係最好既dps buff

同埋唔駛吹個體力大 冇裝體力珠都係唔會上到200

體力譜真係好垃圾

會唔會奇撚笛仲實際？
奇撚笛有屬攻up同埋精靈王

好撚難架，條撚樣成日左法右法

龍騎手腳，其他炎王Y，試咗都唔錯喎
有匠珠最好，冇要換番匠2腳
不過呢set裝好似冇3格珠位

好遺憾 屬攻譜係條式到係響計算屬性上限之前

咁都係整把恐暴雙刀玩住先

你呢set要對力解好有愛先會用得著

唔好玩太刀喇 垃圾武器
輸出又唔高 淨係喺到屈招見切
利申：千幾場太刀

其實貝貝達人藝 同 炎王達人藝 可唔可以mix黎用
有得mix應該好好多

睇片d人插落條龍再廿跳起果招好高攻

唔可以
要招技名一樣先可以mix
e.g. 火龍同蒼星

玩長槍食一招，再擋擋擋就得，客制回血水都唔使補

Full左
有位我接力

當你斬中弱點
100一下 都係total 700咋
仲要成身都係破綻

高攻又點，成個場得你一個埋到身，其他近戰唔洗玩啦，你打埋我嗰份

利申：2000場太刀

隻新炎王多左D咩？

700傷，錘仔打幾下頭都有啦，呀仆街，唔記得啲太刀撚霸撚晒隻龍嚟劈，唔洗玩嚕

多左張票整 y裝

太刀無腦丁丁丁真係玩壞手

利申: 好鍾意果下丁丁丁

咁攻擊招數呢？

原來就係你斬斷我d手筋腳筋
MHW：太刀0 槍弓都各over500

頭部近距離塵爆
唔記得之前有冇

22分鐘。。。。3弓既3倍時間

斷完尾無尾

有招新體術 個嘴咬一咬停你 同時滲爆粉係嘴周圍爆

另外招定點大塵爆好似係新野黎

條尾係我度

咁撚on9

當初睇爛輝啲R8笛有屬攻譜興奮左一下呀
之後同你同一個反應

2個人吉佐成10分鐘先斷

司徒腰y加4件龍騎可以配到比炎王好d嘅技…
主要因為力解呢個技能本身真係有d雞肋

其實想砌炎王達人藝係想偷埋火龍屬會

我明呀 所以我一開始只講緊長槍

發嬲爆新星快左咁
岩岩收完武就爆左

所以其實炎王達人藝係比雙刀呢d高速洗屬武用嘅技

頭先斷左線
咩事

可能我太耐冇打唔係好覺
但上面好多人都有講我諗應該係真

去街場雷下人先

今晚返去試下條屍套腰先

佢唔發嬲爆既話就同以前一樣

奇怪 炎王y裝砌太刀裝仲廢過龍騎set

【お知らせ】重ね着装備「【ダンテ】衣装」を入手できる納品依頼を達成するためには、イベントクエスト「Code: Red」の報酬で入手できる「レッドオーブ」が必要になります。イベントクエスト「Code: Red」は、8月17日（金）AM9:00～8月24日（金）AM8:59にて配信予定となっております。

長槍係咪擋唔到炎王招大技
同埋成日企咩位都好，都俾太刀狂打斷
長槍係咪專玩反擊同肉盾，平時好少攻擊，都係篤一兩下同追擊咁
利申：前日先開始玩長槍

你係咪齊珠先
同砌咩技出嚟

太刀要用既珠應該齊 無save到唔記得邊件打邊件lu

你地今晚砌就明

應係話配防性5擋唔擋到先啱

終於有老尾

要防強
團戰裝個減輕膽怯喇

都要打成15分鐘 你地三水弓再快多倍？

有落強壁就擋到架喇

正常，珠位太少，匠又冇，好難砌到最高攻嘅太刀

戈場好似係8mins

你轉麻斧算啦 次次都比人打返醒條龍

梳牙 斬裂緊

其實係我自己打醒...出緊combo cut唔到

司徒腰y龍騎套裝
有個多出嚟嘅3lv洞

唔該哂兩位巴打
最近開始玩下其他武器, 由3開始只係掂特定某幾種
玩完笛, 宜家玩長槍
打算下一件玩下槌

砌完又真係喎
佢啲格數同啲技贏炎王

槌呢啲垃圾武器唔玩都罷啦

呢代鎚好勁喎

唔識玩咪廢

其實係因為你玩得達人藝即係高會心喇
高會心即係超心3一定要有喇
咁已經見到龍騎裝M晒腿叫你砌佢
所以真係除左要洗屬搭屬會之外應該係唔會有人用炎王達人藝

鎚ok wo
街場見人玩成日整暈隻怪
反而最近係太刀感覺麻麻
用咩武器都俾佢中斷

終於

我mhxx勇氣太刀果陣就愛上，實在太好聽喇

但係xx嗰吓好聽好多

南爪滿血死佐 ？

咁又唔會砌五件
條腰我用屍套y

屌 一落9局跳懸涯就死撚咗

記得XX 用太古塊(好似呢個名) 整嘅武器
全部聲都好靚

唔滿呀，我暈咗

Diu 十分鐘斷兩次線做乜鳩
有無師兄都係咁？如果server問題solo算費撚事o徒時間

完全同意

力解+達人藝，註定係雙刀都用得盡個技，
不過帝王Y頭、手、腳都無力解，
如果身、腰用火龍B，配火屬近武都唔錯

啱啱玩 歷戰王街場 8招技都未出完 d隊友已經3貓咗

有冇人share 太刀裝出嚟睇睇

冰爆雙刀玩達人藝啦

恐暴啲武負會心好勁

我係恐暴太刀+滅盡頭A+龍騎+匠護石
見切7 攻擊4 超會心3 弱特3 匠3 龍騎套裝4 渾身 強化持續1
恐暴太刀客製1個會心強化 50%會心+弱特=100%會心

炎紀腰B加4件龍騎 100%會心達人藝
好似之前有巴打po過
btw 唔好再斬我腳趾

清識啲波，腰用屍套腰都得

我嘅單人裝，視力測試

超會心其實洗唔洗谷上3？

1.3倍同1.4倍係咪真係差好遠？

出個保命技或谷攻會唔會好d?

見切得1/3 機會成功，通常都過早出

保命就少幾粒攻擊珠同達人珠
上體力珠

Thx 今晚試下先，通常用轉身+治療煙洞，太驚死

我玩開bloodborne 啲game 就成日太遲出
唔記得咗出技會有delay

麻槍 得輸出好似唔太夠？

Ching 有咩推介

之後轉過玩弓，但真係精學難精，又擦唔出爛輝雷弓